手機用web版回帶multi-select之後刪除會有點擊穿透問題

用手機版chrome，呢個bug其實已經好耐，但未見有人提出同bug fix

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢